呢隻貓貓既主人我希望你睇到呢個post放棄做傻事

我明白你好唔開心，但千祈唔好做傻事呀
你仲有兩隻好可愛既貓仔陪住你，會捱得過架
我已經真係冇方法聯絡到你先唯有係到開post
希望你睇到，停一停諗一諗，搵我傾下又好搵其他朋友傾下都好
唔好做傻事
麻煩大家幫手推下

推呀我寧願你係玩嘢都唔好真係走去做傻事

大家睇在貓貓份上幫手推下

多謝絲打幫推

ur gf?

貓貓唔見主人會唔開心架

唔係呀，但每條人命都好重要

依家咩都做唔到心情好差我可以聯絡到佢既野佢都del哂
寧願佢純粹係玩野都唔好真係去尋死

推下

你有冇搵下佢d fd?

乜事?

推

我唔識佢啲朋友，希望佢只係心情唔好講下del完app一陣就出現番

推

網絡欺凌俾人屈俾人騷擾咗好耐

push

萬分感激

連登有愛

如果貓主朋友睇到呢個post認得貓貓麻煩你地關心下貓主叫佢唔好做傻事

who?

Thanks

無論係邊個都可能會有情緒問題，希望大家都會關心身邊朋友既精神健康

貓隻隻一樣點認

貓貓

pish

主人會認得自己貓貓既

奴才快啲返屋企餵罐罐

朋友表示認唔到

我都係盡人事完全明白係好難認，我都覺得好多貓都好似同啲鬼佬差唔多
Btw thanks

啱呀貓貓肚餓啦

雖然我覺得咁做無厘頭
但如果係樓主唯一可做嘅事，支持

Push

見貓貓咁可愛，幫你推下啦

都係擔心姐，話完頂唔順好想死就del哂啲野我想支持都唔得
我情願係假既俾佢玩都唔想係真

Pish?

push!!!!

停用社交野一排先啦叫佢

奴才夠鐘返屋企開罐喇

推返先

貓真係幾難認

sorry,忍唔撚住笑左

btw,貓主唔好dum低貓貓自己一個
人生就係咁戇鳩嫁喇，成日好似為咗某個人或事而頂硬上勉強撐住，但亦因為咁其實你係好偉大，因為就算你幾辛苦都好你都為咗佢哋而撐住，都撐咗咁耐啦不如再頂埋佢啦，就當係繼續守護住貓貓啦好冇？

屌，又撳錯制

不過講真 有養貓又愛貓既都唔會捨得離開隻貓去死
放唔低隻貓 諗下隻貓無左你一定好傷心
同你推下po

發生咩事？
btw,push

612就黎冇錢啦

多謝你，大家戶口有鬆動就幫埋手足

雖然唔知發生咩事
但係奴才你好快啲返去摸下主子
如果唔係主子會嬲豬呀

推
貓貓無主人照顧好慘架
雖然唔清楚主人遇到咩問題 但都希望你唔好走
走咗就見唔到隻貓架啦

貓有別其他寵物
未必隻隻都咁嗲
但係貓見主人唔開心都會過黎陪主人
會用塊面撞下主人想主人笑番

雖然唔知係咩事
但係希望貓主可以冷靜落黎
最少都同身邊既人聯絡下先

Jm9
阻住正經行動post，垃圾post
拉

會唔會開圖尋人？

唔知咩事 但推

連唔係吃喝玩樂又唔係派膠都得罪PR?

唔會啦，本身就係因為網絡欺凌搞到咁
無謂二次傷害，多謝你先

要陪住貓貓呀

推咩撚嘢

傻貓要人陪佢玩啊！

係囉，咩羅仲謙改名個啲先值得連登仔關心

但係可能有人會見到佢
死人冧樓班仆街仲想講風涼話即diu7佢地

貓貓要人陪呀

當呢度面書

深夜一推

貓貓：雖然我唔識講嘢但我其實好愛你㗎

大家睇法唔同都多謝你幫推啦

貓貓好可愛，唔好掉低佢
推

奴才 你仲要幫我摌屎㗎

幾唔開心都仲有貓仔陪你 唔好自殺 咁同棄養冇分別呀

幫你推 雖然唔知咩事但點都唔好做傻事 總有人會明你

屌㩒慣咗不推文添

喵喵with you

已經搵番當時人，多謝大家幫推
連登有愛請大家關注同幫推國際線同十二港人

咁究竟係發生咩事

俾人係上網偽冒身份去抹黑佢名聲，都係網絡欺凌

搵番啦搵番啦，多謝大家幫推
大家將心力推番戰線post
12手足條命都好緊要！

Posh

你點確定隻貓既主人會見到你呢個POST

都係無計可施之下搏一搏，已經聯絡到佢，多謝關心

我經歷過，過來人，same shit

希望佢睇到呢個comment

我當時勁喊，勁委屈，之後del哂所有social media

幾個月之後，心情先recover返

無咗social media之後，個人專注同充實好多，其實好事嚟

至於老屈，唔信你嘅人係過幾多年都好，都係唔會信你，唔洗哂時間討好佢哋。

你過得好就得

有冇方法開解到佢，我真係諗唔到
就算搵到幕後黑手其實都做唔到咩

阿彌陀佛

望住隻貓
諗諗隻貓冇咗你點算